點先可以冇咁唔開心

得閒唔開心都值得開心既

打機
不斷打

其實你問得 即係解決唔到唔開心既來源
所以答案係無

唯有用時間習慣下

做下運動

試下唔好focus 喺自己度
Focus 落自己可以做嘅嘢度，例如幫人

有時係d觀念未通，當然唔係講幾句就得，
但係你要慢慢明左d野，再透過時間，去到某個位就會叮一聲。

感情上有時太愛一個人，
太依賴一個人，你會覺得本身係一件好完美既事，
唔應該有咁既結局。

直到真係抽離左之後你先會承認番可能個對象根本係shit。
早知早走早著。
只係舉個例子。

用工作去麻醉自己

長大後你就明白 她／他只是一個過客 不值一提
工作上唔知你做咩咁唔開心 俾唔到意見